所羅門嗰聯署27/1終止，仲差兩萬人

推

快簽呀。我簽咗喇

簽完 推

Push

唔簽點叫美國向企業施壓呀！！

push

推！

推推推

tui

推
今日集會宣傳下啦
和理非簽名都唔肯, 輸喇

signed 推推推推

Tui

推。

堆

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

簽爆佢

已簽，推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Done

pushh 一下，p牌

爭 17,318 就得

push again

推呀 講左咁耐都未簽晒

簽左 幫推

簽呀

日日都仲差兩萬，笑撚大人個口

輸咗

1萬7

簽完 幫推

已簽
推

推呀！

比我想像中好好多

屌你幾驚調反轉係差8萬

D聯署其實好撚易簽

signed

簽左咁多次有邊次係美國對個聯署有實際行動回應

推呀推！

所羅門嗰聯署27/1終止，仲差兩萬人

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌

簽左

簽了

推 簽個名有幾難呀?

done, push

推, 請簽

簽左啦

推推

/

仲差萬5呀

再推

簽未

未夠

推 簽左

pish

一早簽左但幫推

推！快d簽！

721

Push!!!

用手推，用腳推

禁sign now 冇反應

簽完幫推

簽左好耐 幫下人地手啦

而家爭一萬咋

簽唔到😂 好奇怪

依家先至九萬幾個
大家要食住上

推啊

仲有幾千個，推

已簽

PUSH